{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72595&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산화명비앤비호텔"
    },
    "text": "華明駅から徒歩0分以内に位置し、公共交通機関の利用が便利です。 ホテル周辺には洛東江と山があり、自然の澄んだ空気を感じることができます。 華明駅から車で3分の距離に華明生態公園があり、車で5分の距離に釜山子供大公園があります。 また、車で30分の距離には基本的なアメニティがあります。 チェックインは8:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、部屋ごとに駐車できます。 宿泊客は荷物を保管したり、プリントを利用したりできます。 すべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 朝食は2階の朝食食堂で提供され、右側のエレベーターで移動できます。 朝食は07:00から09:00まで提供され、豆もやしクッパをご用意しております。 全客室では調理が不可能であり、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当て商品またはベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "華明駅から徒歩でホテルに到着するのにどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "華明駅からホテルまでは徒歩0分です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "華明駅から車で3分の距離に華明生態公園があり、車で5分の距離に釜山子供大公園があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは8:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階の朝食食堂で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供され、部屋ごとに駐車することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には洛東江と山があり、自然の澄んだ空気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどれくらいの距離に基本的なアメニティが揃った場所がありますか？",
            "answer": "車で30分の距離に基本的なアメニティがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 371
    }
}